【推翻特朗普政策】拜登：讓外勞能與家人在「美國團聚」!

特朗普去年6月簽署宣言，大幅收緊簽發外勞簽證，凍結批出包括科網業吸納外國人才常用的H-1B工作簽證至年底，原因是要在武漢肺炎疫情下讓美國人優先就業。

拜登在其宣言中反對特朗普提出的理據，認為特朗普的宣言妨礙美國公民及合法永久居民與家人在美國團聚，亦損害美國商界。

咁似777既

幫資本家損害本地藍領

應該開放國境可以自由出入定居

good to see US fall

侵:讓美國人民再次強大
登:讓美國商界再次強大

登：讓中國共產黨永遠強大

美式官商勾結

支持
最好好似歐洲咁開放埋福利同所有女人任姦唔嬲